超長工時巴絲揮手區

日日做十三個鐘，痴線架

咩工，可唔可以分享下

地盤撚，admin做極都做唔哂

手

返到屋企仲諗緊份report點樣寫🤦🏾‍♂️

地盤admin文職？

樓主係安全佬?

安全仔，未到安全佬

成日被人屌系列

咩都射落安全仔度，差D收文具都搵埋我😓

揮手，我都返13個鐘

樓主有tg？